工程撚請入

有冇協興ching入黎講下協興BSE好唔好做?

睇佢前幾個月佢哋啟德個盤死人仲繼續行就知有幾閪啦

唔錯 又雙糧又花紅

又可以ot學習

邊間唔使

奴性重

大部份做土木工程都唔使ot

大把
睇跟咩project 同 project team 文化係點